抽筋係咪有慣性

中三 四 前無論跑幾多 幾劇烈都冇抽過筋 但自從一次踢波抽筋之後 每兩三次劇烈小小嘅運動 就會抽一次筋 有時跑多兩下會冇事 有時要即時訓低拉筋
到底係抽筋有慣性 抽得一次 就會繼續
定係人大咗會更容易抽筋

利申：多數都有熱身